人死左要去天堂，咁龜死左

要去海天堂

回歸大海

海天堂

7/10

樓主高汁

好爛

呢個好笑好多

你以為自己好好笑?
其實你係好撚好笑先真

人唔想落地獄，龜都唔想做海底撈